新版Lihkg app bug

啱啱更新完，
而家啲朋友share嘅連登link
㩒完乜都睇唔到
條條link都係咁

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

請問有無set 到用橫向轉頁？有無set 密碼？睇唔到po 係直情load 唔到定係點？可唔可以詳細描述吓？如果有cap 圖會好啲

原來有個咁既ADMIN

無set橫向 無set密碼
任何地方開link 包括whatsapp/回覆notification 再開都會變上面咁 咩都load唔到

加1
用samsung galaxy note 10+

唔該晒 揾到問題喺邊了
會盡快推出更新，而家可以暫時set 個密碼
就可以睇到post 唔好意思

唔緊要
多謝你哋嘅努力

咩係「暫時set個秘密」？

新版beta已出
個Bug應該已經fix咗
可唔可以幫手試吓有無其他Bug

新版已出 可以去Google Play 更新

搞掂

仲搵唔搵到有冇其他bug

好快手

利申app狗

日日都俾上一手啲code玩

你估吓

發現通知仲係有bug, 會盡快再fix
Sorry sorry